# SQL Join

В этой задаче мы добавим в shdb возможность делать *natural join*. Джойн позволяет делать `SELECT` сразу из нескольких таблиц, а `natural` означает, что ключом джойна будут выступать атрибуты таблиц с одинаковыми именами.

```
SELECT * FROM left_table, right_table
```

Если пользователь указывает больше одной таблицы, то для совпадающих атрибутов этих таблиц нужно выполнить соединение строк: а именно для каждого множества значений совпадающих атрибутов построить декартово произведение множеств значений по оставшимся атрибутам этих таблиц. В результирующей таблице совпадающие атрибуты должны встречаться только один раз. Вообще говоря порядок атрибутов у результата джойна может быть произвольным, но в тестах берутся сперва все атрибуты левой таблицы, затем те атрибуты правой таблицы, которых не было в левой.

Для имплементации предлагается реализовать метод `createJoinExecutor` в `executor.cpp`. Подойдёт имплементация, основанная на хеш-таблице в памяти.

После того, как вы добавите executor и напишите внутри класса `Interpreter` логику, строящую план выполнения запроса, у вас заработают запросы из теста `sql_6_join`. Вообще говоря ваша имплементация должна поддерживать произвольное количество таблиц. В тестах, для простоты, используются только две таблицы.

